私隱公署指美國財政部公布香港官員個人資料明顯不必要

私隱專員公署表示，美國政府公布被制裁的香港官員及前官員的個人資料，明顯是過度披露和不必要，形同「起底」，對此十分失望。

公署指，美國財政部的做法與數據道德期望完全背道而馳，過度披露個人資料可能會導致資料被非法使用，並對當事人造成極大滋擾。

公署又指，聯邦公報猶如香港特區政府憲報，因此沒有由第三方要求移除内容的餘地，但公署會去信美國駐港澳總領事館、美國財政部及美國聯邦貿易委員會，對今次做法表達失望。

幫手retweet同比solomon睇

咁廉政公署公開通緝人士嘅身份證號碼又有無必要?

唔公布個人資料, 點掃機做KYC

出通緝令啦

美國起底關你撚事
你叫警察唔好起人底查案丫

警察懸紅通輯人

都公布個人資料

唔明有乜問題...

唔比料

人地商家點鎖定係果個人

唔公佈點撚樣做checking 呀，坐係象牙塔都比少少sense 啦撚樣，我同你同名無ID 對咪仆曬街

私隱公署根本就係廢物機構啦

選委會唔見數百萬選民個人資料、國泰遺失過百萬乘客資料、毒果記者申請回鄉證個人資料泄漏, 私隱公署做過乜?

將自己老細諗成係拉登、薩達母個觀感咪fit 晒囉

唔公佈點叫各國執到制裁？想人哋公司犯法呀？你當美國講玩呀

條友唔知點運作就出黎吠
真係好笑

Treasury: 咁撚多嗲 過嚟拉我呀笨